被問南韓及內地入境管制 聶德權：南韓社區爆發急促

政府向南韓發出紅色外遊警示，並由今早6時起不容許來自南韓或14日內到過南韓的非香港居民入境本港。

政制及內地事務局局長聶德權接受一個電台節目訪問，被問到為何政府對南韓及內地的入境管制有分別，聶德權表示，新型肺炎在南韓急促社區爆發，多人受感染，所以政府採取限制措施，但內地與香港聯繫較密切，港人來回兩地頻繁，與其他國家的程度不同，政府已採取措施減低跨境人流。

至於早前有報道披露一份聲稱是特區政府提交予中央政府的抗疫報告，聶德權表示，就特區政府與內地政府的溝通事宜，政府一概不評論及不透露。

支那嗰陣時夠爆得急促啦，又唔見係班柒頭咁講

777話封關要封埋貨，唔知會唔會封韓國貨呢

支那一定好慢

你都onL79

一晚 15000 唔計。

屌你韓國同支那既數字仲係1:100既比例, 唔封支那封韓國係咪玩野

支那 成千上萬咁爆